# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2026 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2026.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-17 20:59+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2026-01-16 17:40+0800\n"
"Last-Translator: 吾爱分享 <admin@wuaishare.cn>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:273
#: changedetectionio/flask_app.py:218 changedetectionio/flask_app.py:230
#: changedetectionio/flask_app.py:251
#: changedetectionio/realtime/socket_server.py:168
msgid "Not yet"
msgstr "尚未"

#: changedetectionio/flask_app.py:567
msgid "Already logged in"
msgstr "已登录"

#: changedetectionio/flask_app.py:569
msgid "You must be logged in, please log in."
msgstr "需要登录，请先登录。"

#: changedetectionio/flask_app.py:584
msgid "Incorrect password"
msgstr "密码错误"

#: changedetectionio/forms.py:63 changedetectionio/forms.py:243
msgid ""
"At least one time interval (weeks, days, hours, minutes, or seconds) must"
" be specified."
msgstr "必须指定至少一个时间间隔（周、天、小时、分钟或秒）。"

#: changedetectionio/forms.py:64
msgid ""
"At least one time interval (weeks, days, hours, minutes, or seconds) must"
" be specified when not using global settings."
msgstr "未使用全局设置时，必须指定至少一个时间间隔（周、天、小时、分钟或秒）。"

#: changedetectionio/forms.py:164
msgid "Invalid time format. Use HH:MM."
msgstr "时间格式无效，请使用 HH:MM。"

#: changedetectionio/forms.py:180
msgid "Not a valid timezone name"
msgstr "不是有效的时区名称"

#: changedetectionio/forms.py:183
msgid "not set"
msgstr "未设置"

#: changedetectionio/forms.py:184
msgid "Start At"
msgstr "开始时间"

#: changedetectionio/forms.py:185
msgid "Run duration"
msgstr "运行时长"

#: changedetectionio/forms.py:188
msgid "Use time scheduler"
msgstr "使用时间调度"

#: changedetectionio/forms.py:198
msgid "Optional timezone to run in"
msgstr "运行时使用的可选时区"

#: changedetectionio/forms.py:212
msgid "Monday"
msgstr "周一"

#: changedetectionio/forms.py:213
msgid "Tuesday"
msgstr "周二"

#: changedetectionio/forms.py:214
msgid "Wednesday"
msgstr "周三"

#: changedetectionio/forms.py:215
msgid "Thursday"
msgstr "周四"

#: changedetectionio/forms.py:216
msgid "Friday"
msgstr "周五"

#: changedetectionio/forms.py:217
msgid "Saturday"
msgstr "周六"

#: changedetectionio/forms.py:218
msgid "Sunday"
msgstr "周日"

#: changedetectionio/forms.py:251
msgid "Weeks"
msgstr "周"

#: changedetectionio/forms.py:251 changedetectionio/forms.py:252
#: changedetectionio/forms.py:253 changedetectionio/forms.py:254
#: changedetectionio/forms.py:255 changedetectionio/forms.py:956
msgid "Should contain zero or more seconds"
msgstr "应为 0 或更多秒"

#: changedetectionio/forms.py:252
msgid "Days"
msgstr "天"

#: changedetectionio/forms.py:253
msgid "Hours"
msgstr "小时"

#: changedetectionio/forms.py:254
msgid "Minutes"
msgstr "分钟"

#: changedetectionio/forms.py:255
msgid "Seconds"
msgstr "秒"

#: changedetectionio/forms.py:460
msgid "Notification Body and Title is required when a Notification URL is used"
msgstr "使用通知 URL 时，必须填写通知正文和标题"

#: changedetectionio/forms.py:489
#, python-format
msgid "'%s' is not a valid AppRise URL."
msgstr "“%s”不是有效的 AppRise URL。"

#: changedetectionio/forms.py:562 changedetectionio/forms.py:581
#, python-format
msgid "RegEx '%s' is not a valid regular expression."
msgstr "正则表达式“%s”无效。"

#: changedetectionio/forms.py:622 changedetectionio/forms.py:637
#, python-format
msgid "'%s' is not a valid XPath expression. (%s)"
msgstr "“%s”不是有效的 XPath 表达式。（%s）"

#: changedetectionio/forms.py:657
#, python-format
msgid "'%s' is not a valid JSONPath expression. (%s)"
msgstr "“%s”不是有效的 JSONPath 表达式。（%s）"

#: changedetectionio/forms.py:679
#, python-format
msgid "'%s' is not a valid jq expression. (%s)"
msgstr "“%s”不是有效的 jq 表达式。（%s）"

#: changedetectionio/forms.py:725
msgid "Empty value not allowed."
msgstr "不允许为空。"

#: changedetectionio/forms.py:727
msgid "Invalid value."
msgstr "值无效。"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:105
#: changedetectionio/forms.py:730
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: changedetectionio/forms.py:731
msgid "Group tag"
msgstr "分组 / 标签"

#: changedetectionio/forms.py:732
msgid "Watch"
msgstr "监控项"

#: changedetectionio/forms.py:733 changedetectionio/forms.py:766
msgid "Processor"
msgstr "处理器"

#: changedetectionio/forms.py:734
msgid "Edit > Watch"
msgstr "编辑 > 监控项"

#: changedetectionio/forms.py:747 changedetectionio/forms.py:995
msgid "Fetch Method"
msgstr "抓取方式"

#: changedetectionio/forms.py:748
msgid "Notification Body"
msgstr "通知正文"

#: changedetectionio/forms.py:749
msgid "Notification format"
msgstr "通知格式"

#: changedetectionio/forms.py:750
msgid "Notification Title"
msgstr "通知标题"

#: changedetectionio/forms.py:751
msgid "Notification URL List"
msgstr "通知 URL 列表"

#: changedetectionio/forms.py:752
msgid "Processor - What do you want to achieve?"
msgstr "处理器 - 您想实现什么？"

#: changedetectionio/forms.py:753
msgid "Default timezone for watch check scheduler"
msgstr "监控检查调度器的默认时区"

#: changedetectionio/forms.py:754
msgid "Wait seconds before extracting text"
msgstr "提取文本前等待秒数"

#: changedetectionio/forms.py:754
msgid "Should contain one or more seconds"
msgstr "应为 1 秒或以上"

#: changedetectionio/forms.py:767
msgid "URLs"
msgstr "URL 列表"

#: changedetectionio/forms.py:768
msgid "Upload .xlsx file"
msgstr "上传 .xlsx 文件"

#: changedetectionio/forms.py:768
msgid "Must be .xlsx file!"
msgstr "必须是 .xlsx 文件！"

#: changedetectionio/forms.py:769
msgid "File mapping"
msgstr "文件映射"

#: changedetectionio/forms.py:773
msgid "Operation"
msgstr "操作"

#: changedetectionio/forms.py:776
msgid "Selector"
msgstr "选择器"

#: changedetectionio/forms.py:777
msgid "value"
msgstr "值"

#: changedetectionio/forms.py:789 changedetectionio/forms.py:951
msgid "Time Between Check"
msgstr ""

#: changedetectionio/forms.py:797
msgid "Use global settings for time between check and scheduler."
msgstr "检查间隔与调度时间使用全局设置。"

#: changedetectionio/forms.py:799
msgid "CSS/JSONPath/JQ/XPath Filters"
msgstr "CSS/JSONPath/JQ/XPath 过滤器"

#: changedetectionio/forms.py:801 changedetectionio/forms.py:997
msgid "Remove elements"
msgstr "移除元素"

#: changedetectionio/forms.py:803
msgid "Extract text"
msgstr "提取文本"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:106
#: changedetectionio/forms.py:805
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: changedetectionio/forms.py:807
msgid "Ignore lines containing"
msgstr "忽略包含以下内容的行"

#: changedetectionio/forms.py:809
msgid "Request body"
msgstr "请求正文"

#: changedetectionio/forms.py:810
msgid "Request method"
msgstr "请求方法"

#: changedetectionio/forms.py:811
msgid "Ignore status codes (process non-2xx status codes as normal)"
msgstr "忽略状态代码（正常处理非 2xx 状态码）"

#: changedetectionio/forms.py:812
msgid "Only trigger when unique lines appear in all history"
msgstr "仅当全历史中出现新的唯一行时触发"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:336
#: changedetectionio/forms.py:813
msgid "Remove duplicate lines of text"
msgstr "删除重复的文本行"

#: changedetectionio/forms.py:814
msgid "Sort text alphabetically"
msgstr "按字母顺序排序文本"

#: changedetectionio/forms.py:815 changedetectionio/forms.py:1024
msgid "Strip ignored lines"
msgstr "去除忽略的行"

#: changedetectionio/forms.py:816
msgid "Trim whitespace before and after text"
msgstr "去除文本前后空白"

#: changedetectionio/forms.py:818
msgid "Added lines"
msgstr "新增行"

#: changedetectionio/forms.py:819
msgid "Replaced/changed lines"
msgstr "替换/更改的行"

#: changedetectionio/forms.py:820
msgid "Removed lines"
msgstr "删除的行"

#: changedetectionio/forms.py:822
msgid "Keyword triggers - Trigger/wait for text"
msgstr "关键字触发器 - 触发/等待文本"

#: changedetectionio/forms.py:825
msgid "Block change-detection while text matches"
msgstr "文本匹配时阻止变更检测"

#: changedetectionio/forms.py:826
msgid "Execute JavaScript before change detection"
msgstr "在变更检测前执行 JavaScript"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html:17
#: changedetectionio/forms.py:828 changedetectionio/forms.py:1052
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: changedetectionio/forms.py:830
msgid "Proxy"
msgstr "代理"

#: changedetectionio/forms.py:832
msgid "Send a notification when the filter can no longer be found on the page"
msgstr "当页面上找不到该过滤器时发送通知"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:22
#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/edit-tag.html:32
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:59
#: changedetectionio/forms.py:833
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: changedetectionio/forms.py:833
msgid "Muted"
msgstr "静音"

#: changedetectionio/forms.py:833
msgid "On"
msgstr "开启"

#: changedetectionio/forms.py:834
msgid "Attach screenshot to notification (where possible)"
msgstr "（如可用）在通知中附加截图"

#: changedetectionio/forms.py:836
msgid "Match"
msgstr "匹配"

#: changedetectionio/forms.py:836
msgid "Match all of the following"
msgstr "匹配以下全部"

#: changedetectionio/forms.py:836
msgid "Match any of the following"
msgstr "匹配以下任意"

#: changedetectionio/forms.py:838
msgid "Use page <title> in list"
msgstr "列表中使用页面 <title>"

#: changedetectionio/forms.py:855
msgid "Body must be empty when Request Method is set to GET"
msgstr "当请求方法为 GET 时，请求正文必须为空"

#: changedetectionio/forms.py:864 changedetectionio/forms.py:878
#: changedetectionio/forms.py:893
#, python-format
msgid "Invalid template syntax configuration: %(error)s"
msgstr "模板语法配置无效：%(error)s"

#: changedetectionio/forms.py:868 changedetectionio/forms.py:882
#, python-format
msgid "Invalid template syntax: %(error)s"
msgstr "模板语法无效：%(error)s"

#: changedetectionio/forms.py:897
#, python-format
msgid "Invalid template syntax in \"%(header)s\" header: %(error)s"
msgstr "“%(header)s”请求头中的模板语法无效：%(error)s"

#: changedetectionio/forms.py:921 changedetectionio/forms.py:933
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: changedetectionio/forms.py:922
msgid "Proxy URL"
msgstr "代理 URL"

#: changedetectionio/forms.py:927
msgid "Proxy URLs must start with http://, https:// or socks5://"
msgstr "代理 URL 必须以 http://、https:// 或 socks5:// 开头"

#: changedetectionio/forms.py:934
msgid "Browser connection URL"
msgstr "浏览器连接 URL"

#: changedetectionio/forms.py:939
msgid "Browser URLs must start with wss:// or ws://"
msgstr "浏览器 URL 必须以 wss:// 或 ws:// 开头"

#: changedetectionio/forms.py:945
msgid "Plaintext requests"
msgstr "纯文本请求"

#: changedetectionio/forms.py:947
msgid "Chrome requests"
msgstr "Chrome 请求"

#: changedetectionio/forms.py:953
msgid "Default proxy"
msgstr "默认代理"

#: changedetectionio/forms.py:954
msgid "Random jitter seconds ± check"
msgstr "检查间隔随机抖动秒数 ±"

#: changedetectionio/forms.py:958
msgid "Number of fetch workers"
msgstr "抓取工作线程数"

#: changedetectionio/forms.py:961
msgid "Should be between 1 and 50"
msgstr "应介于 1 到 50 之间"

#: changedetectionio/forms.py:963
msgid "Requests timeout in seconds"
msgstr "请求超时（秒）"

#: changedetectionio/forms.py:966
msgid "Should be between 1 and 999"
msgstr "应介于 1 到 999 之间"

#: changedetectionio/forms.py:971
msgid "Default User-Agent overrides"
msgstr "默认 User-Agent 覆盖"

#: changedetectionio/forms.py:977
msgid "Both a name, and a Proxy URL is required."
msgstr "名称和代理 URL 都是必填项。"

#: changedetectionio/forms.py:981
msgid "Open 'History' page in a new tab"
msgstr "在新标签页中打开“历史记录”"

#: changedetectionio/forms.py:982
msgid "Realtime UI Updates Enabled"
msgstr "启用实时界面更新"

#: changedetectionio/forms.py:983
msgid "Favicons Enabled"
msgstr "启用站点图标"

#: changedetectionio/forms.py:984
msgid "Use page <title> in watch overview list"
msgstr "在监控概览列表中使用页面 <title>"

#: changedetectionio/forms.py:989
msgid "API access token security check enabled"
msgstr "已启用 API 访问令牌安全检查"

#: changedetectionio/forms.py:990
msgid "Notification base URL override"
msgstr "通知基础 URL 覆盖"

#: changedetectionio/forms.py:994
msgid "Treat empty pages as a change?"
msgstr "将空页面视为变更？"

#: changedetectionio/forms.py:996
msgid "Ignore Text"
msgstr "忽略文本"

#: changedetectionio/forms.py:998
msgid "Ignore whitespace"
msgstr "忽略空白"

#: changedetectionio/forms.py:1005
#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/forms.py:50
msgid "Must be between 0 and 100"
msgstr "必须介于 0 到 100 之间"

#: changedetectionio/forms.py:1011 changedetectionio/templates/login.html:11
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: changedetectionio/forms.py:1012
msgid "Pager size"
msgstr "分页大小"

#: changedetectionio/forms.py:1015
msgid "Should be atleast zero (disabled)"
msgstr "应至少为 0（表示禁用）"

#: changedetectionio/forms.py:1017
msgid "RSS Content format"
msgstr "RSS 内容格式"

#: changedetectionio/forms.py:1018
msgid "RSS <description> body built from"
msgstr "RSS <description> 内容来源"

#: changedetectionio/forms.py:1019
msgid "RSS \"System default\" template override"
msgstr "RSS “系统默认”模板覆盖"

#: changedetectionio/forms.py:1021
msgid "Remove password"
msgstr "移除密码"

#: changedetectionio/forms.py:1022
msgid "Render anchor tag content"
msgstr "渲染 <a> 标签内容"

#: changedetectionio/forms.py:1023
msgid "Allow anonymous access to watch history page when password is enabled"
msgstr "启用密码时允许匿名访问监控历史页面"

#: changedetectionio/forms.py:1025
msgid "Hide muted watches from RSS feed"
msgstr "在 RSS 中隐藏静音的监控项"

#: changedetectionio/forms.py:1028
msgid "Enable RSS reader mode "
msgstr "启用 RSS 阅读模式"

#: changedetectionio/forms.py:1029
msgid "Number of changes to show in watch RSS feed"
msgstr "监控项 RSS 中显示的变更数量"

#: changedetectionio/forms.py:1031 changedetectionio/forms.py:1036
msgid "Should contain zero or more attempts"
msgstr "应为 0 或更多次"

#: changedetectionio/forms.py:1033
msgid "Number of times the filter can be missing before sending a notification"
msgstr "过滤器缺失达到多少次后发送通知"

#: changedetectionio/forms.py:1056
msgid "RegEx to extract"
msgstr "用于提取的正则表达式"

#: changedetectionio/forms.py:1057
msgid "Extract as CSV"
msgstr "提取为 CSV"

#: changedetectionio/store.py:386
#, python-brace-format
msgid "Error fetching metadata for {}"
msgstr "获取 {} 的元数据失败"

#: changedetectionio/store.py:390
msgid "Watch protocol is not permitted or invalid URL format"
msgstr "监控协议不允许或 URL 格式无效"

#: changedetectionio/blueprint/backups/__init__.py:86
msgid "A backup is already running, check back in a few minutes"
msgstr "备份正在进行中，请几分钟后再查看"

#: changedetectionio/blueprint/backups/__init__.py:90
msgid "Maximum number of backups reached, please remove some"
msgstr "备份数量已达上限，请先删除部分备份"

#: changedetectionio/blueprint/backups/__init__.py:103
msgid "Backup building in background, check back in a few minutes."
msgstr "备份正在后台生成，请几分钟后再查看。"

#: changedetectionio/blueprint/backups/__init__.py:166
msgid "Backups were deleted."
msgstr "备份已删除。"

#: changedetectionio/blueprint/backups/templates/overview.html:6
#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:28
msgid "Backups"
msgstr "备份"

#: changedetectionio/blueprint/backups/templates/overview.html:9
msgid "A backup is running!"
msgstr "备份正在运行！"

#: changedetectionio/blueprint/backups/templates/overview.html:13
msgid ""
"Here you can download and request a new backup, when a backup is "
"completed you will see it listed below."
msgstr "在此可下载并请求新的备份，备份完成后会在下方列表中显示。"

#: changedetectionio/blueprint/backups/templates/overview.html:19
msgid "Mb"
msgstr "MB"

#: changedetectionio/blueprint/backups/templates/overview.html:24
msgid "No backups found."
msgstr "未找到备份。"

#: changedetectionio/blueprint/backups/templates/overview.html:28
msgid "Create backup"
msgstr "创建备份"

#: changedetectionio/blueprint/backups/templates/overview.html:30
msgid "Remove backups"
msgstr "删除备份"

#: changedetectionio/blueprint/imports/importer.py:45
msgid ""
"Importing 5,000 of the first URLs from your list, the rest can be "
"imported again."
msgstr "仅导入列表前 5,000 个 URL，其余可稍后继续导入。"

#: changedetectionio/blueprint/imports/importer.py:78
#, python-brace-format
msgid "{} Imported from list in {:.2f}s, {} Skipped."
msgstr "从列表导入 {} 条，用时 {:.2f} 秒，跳过 {} 条。"

#: changedetectionio/blueprint/imports/importer.py:98
msgid "Unable to read JSON file, was it broken?"
msgstr "无法读取 JSON 文件，文件是否损坏？"

#: changedetectionio/blueprint/imports/importer.py:102
msgid "JSON structure looks invalid, was it broken?"
msgstr "JSON 结构无效，文件是否损坏？"

#: changedetectionio/blueprint/imports/importer.py:139
#, python-brace-format
msgid "{} Imported from Distill.io in {:.2f}s, {} Skipped."
msgstr "从 Distill.io 导入 {} 条，用时 {:.2f} 秒，跳过 {} 条。"

#: changedetectionio/blueprint/imports/importer.py:160
#: changedetectionio/blueprint/imports/importer.py:239
msgid "Unable to read export XLSX file, something wrong with the file?"
msgstr "无法读取导出的 XLSX 文件，文件是否有问题？"

#: changedetectionio/blueprint/imports/importer.py:200
#: changedetectionio/blueprint/imports/importer.py:268
#, python-brace-format
msgid "Error processing row number {}, URL value was incorrect, row was skipped."
msgstr "处理第 {} 行时出错，URL 值不正确，已跳过该行。"

#: changedetectionio/blueprint/imports/importer.py:214
#: changedetectionio/blueprint/imports/importer.py:297
#, python-brace-format
msgid ""
"Error processing row number {}, check all cell data types are correct, "
"row was skipped."
msgstr "处理第 {} 行时出错，请检查单元格数据类型是否正确，已跳过该行。"

#: changedetectionio/blueprint/imports/importer.py:218
#, python-brace-format
msgid "{} imported from Wachete .xlsx in {:.2f}s"
msgstr "从 Wachete .xlsx 导入 {} 条，用时 {:.2f} 秒"

#: changedetectionio/blueprint/imports/importer.py:301
#, python-brace-format
msgid "{} imported from custom .xlsx in {:.2f}s"
msgstr "从自定义 .xlsx 导入 {} 条，用时 {:.2f} 秒"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:9
msgid "URL List"
msgstr "URL 列表"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:10
msgid "Distill.io"
msgstr "Distill.io"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:11
msgid ".XLSX & Wachete"
msgstr ".XLSX 与 Wachete"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:20
msgid ""
"Enter one URL per line, and optionally add tags for each URL after a "
"space, delineated by comma (,):"
msgstr "每行输入一个 URL，可在 URL 后用空格追加标签，标签以逗号 (,) 分隔："

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:22
msgid "Example:"
msgstr "示例："

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:23
msgid "URLs which do not pass validation will stay in the textarea."
msgstr "未通过验证的 URL 会保留在文本框中。"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:44
msgid ""
"Copy and Paste your Distill.io watch 'export' file, this should be a JSON"
" file."
msgstr "复制并粘贴 Distill.io 监控的“导出”文件（JSON）。"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:45
msgid "This is"
msgstr "这项功能为"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:45
msgid "experimental"
msgstr "实验性"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:45
msgid "supported fields are"
msgstr "，支持的字段有"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:45
msgid "the rest (including"
msgstr "其余字段（包括"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:45
msgid "are ignored."
msgstr "）将被忽略。"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:48
msgid "How to export?"
msgstr "如何导出？"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:49
msgid "Be sure to set your default fetcher to Chrome if required."
msgstr "如有需要，请将默认抓取器设置为 Chrome。"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:91
msgid "Table of custom column and data types mapping for the"
msgstr "用于以下内容的自定义列与数据类型映射表"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:91
msgid "Custom mapping"
msgstr "自定义映射"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:91
msgid "File mapping type."
msgstr "文件映射类型。"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:95
msgid "Column #"
msgstr "列 #"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:101
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:104
msgid "none"
msgstr "无"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:107
msgid "CSS/xPath filter"
msgstr "CSS/XPath 过滤器"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:108
msgid "Group / Tag name(s)"
msgstr "分组/标签名称"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:109
msgid "Recheck time (minutes)"
msgstr "复检间隔（分钟）"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:116
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: changedetectionio/blueprint/settings/__init__.py:64
msgid "Password protection removed."
msgstr "已移除密码保护。"

#: changedetectionio/blueprint/settings/__init__.py:92
#, python-brace-format
msgid "Warning: Worker count ({}) is close to or exceeds available CPU cores ({})"
msgstr "警告：工作线程数（{}）接近或超过可用CPU核心数（{}）"

#: changedetectionio/blueprint/settings/__init__.py:104
#, python-brace-format
msgid "Worker count adjusted: {}"
msgstr "工作线程数已调整：{}"

#: changedetectionio/blueprint/settings/__init__.py:106
msgid "Dynamic worker adjustment not supported for sync workers"
msgstr "同步工作线程不支持动态调整"

#: changedetectionio/blueprint/settings/__init__.py:108
#, python-brace-format
msgid "Error adjusting workers: {}"
msgstr "调整工作线程时出错：{}"

#: changedetectionio/blueprint/settings/__init__.py:113
msgid "Password protection enabled."
msgstr "已启用密码保护。"

#: changedetectionio/blueprint/settings/__init__.py:132
msgid "Settings updated."
msgstr "设置已更新。"

#: changedetectionio/blueprint/settings/__init__.py:135
#: changedetectionio/blueprint/ui/edit.py:296
#: changedetectionio/processors/extract.py:105
msgid "An error occurred, please see below."
msgstr "发生错误，请查看下方详情。"

#: changedetectionio/blueprint/settings/__init__.py:185
msgid "API Key was regenerated."
msgstr "API Key 已重新生成。"

#: changedetectionio/blueprint/settings/__init__.py:204
msgid "Automatic scheduling paused - checks will not be queued."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/__init__.py:206
msgid "Automatic scheduling resumed - checks will be queued normally."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/__init__.py:218
#, fuzzy
msgid "All notifications muted."
msgstr "通知标题"

#: changedetectionio/blueprint/settings/__init__.py:220
#, fuzzy
msgid "All notifications unmuted."
msgstr "通知标题"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/notification-log.html:7
msgid "Notification debug log"
msgstr "通知调试日志"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:21
#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/edit-tag.html:27
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:47
msgid "General"
msgstr "通用"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:23
msgid "Fetching"
msgstr "抓取"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:24
msgid "Global Filters"
msgstr "全局过滤器"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:25
msgid "UI Options"
msgstr "界面选项"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:26
msgid "API"
msgstr "API"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:27
msgid "RSS"
msgstr "RSS"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:29
msgid "Time & Date"
msgstr "时间与日期"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:30
msgid "CAPTCHA & Proxies"
msgstr "验证码与代理"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:36
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:47
msgid "Default recheck time for all watches, current system minimum is"
msgstr "所有监控项的默认复检间隔，当前系统最小值为"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:47
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:47
msgid "more info"
msgstr "更多信息"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:57
#, fuzzy
msgid ""
"After this many consecutive times that the CSS/xPath filter is missing, "
"send a notification"
msgstr "过滤器缺失达到多少次后发送通知"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:59
#, fuzzy
msgid "Set to"
msgstr "使用"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:59
msgid "to disable"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:68
msgid "Password protection for your changedetection.io application."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:71
msgid "Password is locked."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:77
#, fuzzy
msgid ""
"Allow access to the watch change history page when password is enabled "
"(Good for sharing the diff page)"
msgstr "启用密码时允许匿名访问监控历史页面"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:81
msgid ""
"When a request returns no content, or the HTML does not contain any text,"
" is this considered a change?"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:93
msgid "Base URL used for the"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:93
#, fuzzy
msgid "token in notification links."
msgstr "通知 URL 列表"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:94
msgid "Default value is the system environment variable"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:94
#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:132
#, fuzzy
msgid "read more here"
msgstr "在此了解更多"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:103
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:123
msgid "Use the"
msgstr "使用"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:103
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:123
msgid "Basic"
msgstr "基础"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:103
#, fuzzy
msgid "method (default) where your watched sites don't need Javascript to render."
msgstr "方式（默认），适用于无需 JavaScript 渲染的网站。"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:104
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:124
msgid "The"
msgstr "该"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:104
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:124
msgid "Chrome/Javascript"
msgstr "Chrome/JavaScript"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:104
#, fuzzy
msgid ""
"method requires a network connection to a running WebDriver+Chrome "
"server, set by the ENV var"
msgstr "方式需要连接正在运行的 WebDriver+Chrome 服务器，通过环境变量 'WEBDRIVER_URL' 设置。"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:109
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:143
msgid ""
"If you're having trouble waiting for the page to be fully rendered (text "
"missing etc), try increasing the 'wait' time here."
msgstr "如果页面渲染未完成（缺文本等），可尝试增加这里的等待时间。"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:111
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:145
msgid "This will wait"
msgstr "这将等待"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:111
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:145
msgid "seconds before extracting the text."
msgstr "秒后再提取文本。"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:120
msgid ""
"Number of concurrent workers to process watches. More workers = faster "
"processing but higher memory usage."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:121
#, fuzzy
msgid "Currently running:"
msgstr "当前："

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:121
#, fuzzy
msgid "operational"
msgstr "操作"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:121
#, fuzzy
msgid "workers"
msgstr "单词"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:121
#, fuzzy
msgid "actively processing"
msgstr "处理器"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:125
msgid ""
"Example - 3 seconds random jitter could trigger up to 3 seconds earlier "
"or up to 3 seconds later"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:129
msgid ""
"For regular plain requests (not chrome based), maximum number of seconds "
"until timeout, 1-999."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:134
msgid "Applied to all requests."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:135
msgid ""
"Note: Simply changing the User-Agent often does not defeat anti-robot "
"technologies, it's important to consider"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:135
msgid "all of the ways that the browser is detected"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:140
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:138
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:125
#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:126
msgid "Tip:"
msgstr "提示："

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:140
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:125
msgid "Connect using Bright Data and Oxylabs Proxies, find out more here."
msgstr "使用 Bright Data 和 Oxylabs 代理连接，更多信息见此处。"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:149
msgid ""
"Ignore whitespace, tabs and new-lines/line-feeds when considering if a "
"change was detected."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:150
#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:157
#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:192
#, fuzzy
msgid "Note:"
msgstr "尚未"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:150
#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:192
msgid ""
"Changing this will change the status of your existing watches, possibly "
"trigger alerts etc."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:155
msgid "Render anchor tag content, default disabled, when enabled renders links as"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:157
msgid ""
"Changing this could affect the content of your existing watches, possibly"
" trigger alerts etc."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:168
msgid "Remove HTML element(s) by CSS and XPath selectors before text conversion."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:169
msgid "Don't paste HTML here, use only CSS and XPath selectors"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:170
msgid ""
"Add multiple elements, CSS or XPath selectors per line to ignore multiple"
" parts of the HTML."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:178
#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:182
msgid "Note: This is applied globally in addition to the per-watch rules."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:181
msgid "Matching text will be"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:181
#, fuzzy
msgid "ignored"
msgstr "）将被忽略。"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:181
msgid "in the text snapshot (you can still see it but it wont trigger a change)"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:183
#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html:24
msgid ""
"Each line processed separately, any line matching will be ignored "
"(removed before creating the checksum)"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:184
#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html:25
msgid "Regular Expression support, wrap the entire line in forward slash"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:185
#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html:26
msgid ""
"Changing this will affect the comparison checksum which may trigger an "
"alert"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:191
msgid ""
"Remove any text that appears in the \"Ignore text\" from the output "
"(otherwise its just ignored for change-detection)"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:198
msgid "API Access"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:199
msgid "Drive your changedetection.io via API, More about"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:199
#, fuzzy
msgid "API access and examples here"
msgstr "帮助与示例在此"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:203
msgid "Restrict API access limit by using"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:203
msgid "header - required for the Chrome Extension to work"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:204
#, fuzzy
msgid "API Key"
msgstr "API"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:205
msgid "copy"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:209
msgid "Regenerate API key"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:212
#, fuzzy
msgid "Chrome Extension"
msgstr "Chrome 请求"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:213
msgid ""
"Easily add any web-page to your changedetection.io installation from "
"within Chrome."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:214
msgid "Step 1"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:214
msgid "Install the extension,"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:214
msgid "Step 2"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:214
msgid "Navigate to this page,"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:215
msgid "Step 3"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:215
msgid "Open the extension from the toolbar and click"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:215
msgid "Sync API Access"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:218
msgid "Try our new Chrome Extension!"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:220
msgid "Chrome store icon"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:221
#, fuzzy
msgid "Chrome Webstore"
msgstr "Chrome 请求"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:232
msgid ""
"Maximum number of history snapshots to include in the watch specific RSS "
"feed."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:236
msgid ""
"For watching other RSS feeds - When watching RSS/Atom feeds, convert them"
" into clean text for better change detection."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:241
msgid "Does your reader support HTML? Set it here"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:245
msgid ""
"'System default' for the same template for all items, or re-use your "
"\"Notification Body\" as the template."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:258
msgid ""
"Ensure the settings below are correct, they are used to manage the time "
"schedule for checking your web page watches."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:261
msgid "UTC Time & Date from Server:"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:262
msgid "Local Time & Date in Browser:"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:274
msgid ""
"Enable this setting to open the diff page in a new tab. If disabled, the "
"diff page will open in the current tab."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:278
msgid "Realtime UI Updates Enabled - (Restart required if this is changed)"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:282
msgid "Enable or Disable Favicons next to the watch list"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:289
msgid "Number of items per page in the watch overview list, 0 to disable."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:337
#, fuzzy
msgid "Tip"
msgstr "提示："

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:337
msgid ""
"\"Residential\" and \"Mobile\" proxy type can be more successfull than "
"\"Data Center\" for blocked websites."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:341
msgid "\"Name\" will be used for selecting the proxy in the Watch Edit settings"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:342
msgid ""
"SOCKS5 proxies with authentication are only supported with 'plain "
"requests' fetcher, for other fetchers you should whitelist the IP access "
"instead"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:348
#, fuzzy
msgid "Choose a default proxy for all watches"
msgstr "为此监控项选择代理"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:388
msgid "Python version:"
msgstr "Python 版本："

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:389
msgid "Plugins active:"
msgstr "已启用插件："

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:397
msgid "No plugins active"
msgstr "未启用任何插件"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:403
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:404
msgid "Clear Snapshot History"
msgstr "清除快照历史"

#: changedetectionio/blueprint/tags/__init__.py:48
#, python-brace-format
msgid "The tag \"{}\" already exists"
msgstr "标签“{}”已存在"

#: changedetectionio/blueprint/tags/__init__.py:52
msgid "Tag added"
msgstr "标签已添加"

#: changedetectionio/blueprint/tags/__init__.py:87
#, fuzzy
msgid "Tag deleted, removing from watches in background"
msgstr "标签已删除，并从 {} 个监控项中移除"

#: changedetectionio/blueprint/tags/__init__.py:109
msgid "Unlinking tag from watches in background"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/tags/__init__.py:133
msgid "All tags deleted, clearing from watches in background"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/tags/__init__.py:145
msgid "Tag not found"
msgstr "未找到标签"

#: changedetectionio/blueprint/tags/__init__.py:220
msgid "Updated"
msgstr "已更新"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/edit-tag.html:28
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:56
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:386
msgid "Filters & Triggers"
msgstr "过滤器与触发器"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/edit-tag.html:50
msgid "These settings are"
msgstr "这些设置会"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/edit-tag.html:50
msgid "added"
msgstr "应用"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/edit-tag.html:50
msgid "to any existing watch configurations."
msgstr "到现有的所有监控项配置中。"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/edit-tag.html:53
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:321
msgid "Text filtering"
msgstr "文本过滤"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/edit-tag.html:73
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:269
msgid "Use with caution!"
msgstr "谨慎使用！"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/edit-tag.html:73
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:269
msgid "This will easily fill up your email storage quota or flood other storages."
msgstr "这很容易占满邮件存储配额或淹没其他存储。"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/edit-tag.html:80
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:276
msgid "Look out!"
msgstr "注意！"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/edit-tag.html:80
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:276
msgid "Lookout!"
msgstr "注意！"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/edit-tag.html:81
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:277
msgid "There are"
msgstr "当前有"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/edit-tag.html:81
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:277
msgid "system-wide notification URLs enabled"
msgstr "系统级通知 URL 已启用"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/edit-tag.html:81
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:277
msgid "this form will override notification settings for this watch only"
msgstr "此表单将仅覆盖该监控项的通知设置"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/edit-tag.html:81
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:277
msgid "an empty Notification URL list here will still send notifications."
msgstr "即使此处通知 URL 列表为空，仍会发送通知。"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/edit-tag.html:84
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:280
msgid "Use system defaults"
msgstr "使用系统默认值"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html:11
msgid "Add a new organisational tag"
msgstr "添加新的组织标签"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html:14
#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:65
msgid "Watch group / tag"
msgstr "分组 / 标签"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html:21
msgid ""
"Groups allows you to manage filters and notifications for multiple "
"watches under a single organisational tag."
msgstr "分组可让您在一个组织标签下管理多个监控项的过滤器与通知。"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html:31
msgid "# Watches"
msgstr "监控项数量"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html:32
msgid "Tag / Label name"
msgstr "标签/名称"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html:42
msgid "No website organisational tags/groups configured"
msgstr "未配置分组/标签"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html:53
#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:281
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html:54
#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:84
#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:280
msgid "Recheck"
msgstr "重新检查"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html:59
msgid "Delete Group?"
msgstr "删除分组？"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html:60
#, python-format
msgid ""
"<p>Are you sure you want to delete group "
"<strong>%(title)s</strong>?</p><p>This action cannot be undone.</p>"
msgstr "<p>确定要删除分组 <strong>%(title)s</strong> 吗？</p><p>此操作不可撤销。</p>"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html:61
#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html:62
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:490
#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:100
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html:62
msgid "Deletes and removes tag"
msgstr "删除并移除标签"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html:67
msgid "Unlink Group?"
msgstr "取消分组关联？"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html:68
#, python-format
msgid ""
"<p>Are you sure you want to unlink all watches from group "
"<strong>%(title)s</strong>?</p><p>The tag will be kept but watches will "
"be removed from it.</p>"
msgstr ""
"<p>确定要将分组 <strong>%(title)s</strong> "
"与所有监控项解绑吗？</p><p>标签会保留，但监控项将从该分组移除。</p>"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html:69
#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html:70
msgid "Unlink"
msgstr "解绑"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html:70
msgid "Keep the tag but unlink any watches"
msgstr "保留标签但解绑所有监控项"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html:71
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:500
msgid "RSS Feed for this watch"
msgstr "该监控项的 RSS 源"

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:21
#, python-brace-format
msgid "{} watches deleted"
msgstr "已删除 {} 个监控项"

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:28
#, python-brace-format
msgid "{} watches paused"
msgstr "已暂停 {} 个监控项"

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:35
#, python-brace-format
msgid "{} watches unpaused"
msgstr "已取消暂停 {} 个监控项"

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:42
#, python-brace-format
msgid "{} watches updated"
msgstr "已更新 {} 个监控项"

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:49
#, python-brace-format
msgid "{} watches muted"
msgstr "已静音 {} 个监控项"

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:56
#, python-brace-format
msgid "{} watches un-muted"
msgstr "已取消静音 {} 个监控项"

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:64
#, python-brace-format
msgid "{} watches queued for rechecking"
msgstr "已将 {} 个监控项加入重新检查队列"

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:71
#, python-brace-format
msgid "{} watches errors cleared"
msgstr "已清除 {} 个监控项的错误"

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:78
#, python-brace-format
msgid "{} watches cleared/reset."
msgstr "已清除/重置 {} 个监控项的历史记录。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:91
#, python-brace-format
msgid "{} watches set to use default notification settings"
msgstr "已将 {} 个监控项设置为使用默认通知"

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:106
#, python-brace-format
msgid "{} watches were tagged"
msgstr "已为 {} 个监控项打标签"

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:143
msgid "Watch not found"
msgstr "未找到监控项"

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:145
#, python-brace-format
msgid "Cleared snapshot history for watch {}"
msgstr "已清除监控项 {} 的快照历史"

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:172
msgid "History clearing started in background"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:174
msgid "Incorrect confirmation text."
msgstr "确认文本不正确。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:213
msgid "Marking watches as viewed in background..."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:222
#, python-brace-format
msgid "The watch by UUID {} does not exist."
msgstr "UUID 为 {} 的监控项不存在。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:229
msgid "Deleted."
msgstr "已删除。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:246
msgid "Cloned, you are editing the new watch."
msgstr "已克隆，正在编辑新的监控项。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:261
#, fuzzy
msgid "Watch is already queued or being checked."
msgstr "已将 {} 个监控项加入重新检查队列"

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:264
#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:301
msgid "Queued 1 watch for rechecking."
msgstr "已将 1 个监控项加入重新检查队列。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:297
#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Queued {} watches for rechecking ({} already queued or running)."
msgstr "已将 {} 个监控项加入重新检查队列。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:303
#, python-brace-format
msgid "Queued {} watches for rechecking."
msgstr "已将 {} 个监控项加入重新检查队列。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:332
#, fuzzy
msgid "Queueing watches for rechecking in background..."
msgstr "已将 {} 个监控项加入重新检查队列。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:403
#, python-brace-format
msgid ""
"Could not share, something went wrong while communicating with the share "
"server - {}"
msgstr "无法分享，与分享服务器通信时出错 - {}"

#: changedetectionio/blueprint/ui/diff.py:93
#: changedetectionio/blueprint/ui/diff.py:154
#: changedetectionio/blueprint/ui/diff.py:210
#: changedetectionio/blueprint/ui/diff.py:277
#: changedetectionio/blueprint/ui/preview.py:36
#: changedetectionio/blueprint/ui/preview.py:160
msgid "No history found for the specified link, bad link?"
msgstr "未找到该链接的历史记录，链接是否有误？"

#: changedetectionio/blueprint/ui/diff.py:98
msgid ""
"Not enough history (2 snapshots required) to show difference page for "
"this watch."
msgstr "历史记录不足（需要 2 个快照），无法显示该监控项的差异页。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/edit.py:35
msgid "No watches to edit"
msgstr "没有可编辑的监控项"

#: changedetectionio/blueprint/ui/edit.py:42
#, python-brace-format
msgid "No watch with the UUID {} found."
msgstr "未找到 UUID 为 {} 的监控项。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/edit.py:50
#, python-brace-format
msgid "Switched to mode - {}."
msgstr "已切换到模式 - {}。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/edit.py:75
#, python-brace-format
msgid "Cannot load the edit form for processor/plugin '{}', plugin missing?"
msgstr "无法加载处理器/插件 '{}' 的编辑表单，插件是否缺失？"

#: changedetectionio/blueprint/ui/edit.py:245
msgid "Updated watch - unpaused!"
msgstr "监控项已更新并取消暂停！"

#: changedetectionio/blueprint/ui/edit.py:245
msgid "Updated watch."
msgstr "监控项已更新。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/preview.py:78
msgid "Preview unavailable - No fetch/check completed or triggers not reached"
msgstr "无法预览 - 尚未完成抓取/检查或未满足触发条件"

#: changedetectionio/blueprint/ui/views.py:24
#, python-brace-format
msgid "Warning, URL {} already exists"
msgstr "警告：URL {} 已存在"

#: changedetectionio/blueprint/ui/views.py:32
msgid "Watch added in Paused state, saving will unpause."
msgstr "监控项已以暂停状态添加，保存后将取消暂停。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/views.py:37
msgid "Watch added."
msgstr "监控项已添加。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/clear_all_history.html:12
msgid ""
"This will remove version history (snapshots) for ALL watches, but keep "
"your list of URLs!"
msgstr "这将删除所有监控项的版本历史（快照），但会保留 URL 列表！"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/clear_all_history.html:13
msgid "You may like to use the"
msgstr "你可能需要先使用"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/clear_all_history.html:13
msgid "BACKUP"
msgstr "备份"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/clear_all_history.html:13
msgid "link first."
msgstr "链接。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/clear_all_history.html:17
msgid "Confirmation text"
msgstr "确认文本"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/clear_all_history.html:27
msgid "Type in the word"
msgstr "请输入单词"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/clear_all_history.html:27
msgid "clear"
msgstr "clear"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/clear_all_history.html:27
msgid "to confirm that you understand."
msgstr "以确认你已理解。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/clear_all_history.html:33
msgid "Clear History!"
msgstr "清除历史记录！"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/clear_all_history.html:39
#: changedetectionio/templates/base.html:273
#: changedetectionio/templates/base.html:293
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff-offscreen-options.html:3
msgid "Share diff as image"
msgstr "将差异分享为图片"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff-offscreen-options.html:3
msgid "Share as Image"
msgstr "分享为图片"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff-offscreen-options.html:6
msgid "Ignore any lines matching"
msgstr "忽略匹配以下内容的行"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff-offscreen-options.html:9
msgid "Ignore any lines matching excluding digits"
msgstr "忽略匹配以下内容的行（排除数字）"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:28
msgid "From"
msgstr "从"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:38
msgid "To"
msgstr "到"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:53
msgid "Words"
msgstr "单词"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:57
msgid "Lines"
msgstr "行"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:61
msgid "Ignore Whitespace"
msgstr "忽略空白"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:65
msgid "Same/non-changed"
msgstr "未变化"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:69
msgid "Removed"
msgstr "已删除"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:73
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:327
msgid "Added"
msgstr "新增"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:77
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:327
msgid "Replaced"
msgstr "替换"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:82
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/preview.html:36
msgid "Keyboard:"
msgstr "快捷键："

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:83
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/preview.html:37
msgid "Previous"
msgstr "上一项"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:84
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/preview.html:38
msgid "Next"
msgstr "下一项"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:91
msgid "Jump to next difference"
msgstr "跳转到下一个差异"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:91
msgid "Jump"
msgstr "跳转"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:97
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/preview.html:45
msgid "Error Text"
msgstr "错误文本"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:98
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/preview.html:47
msgid "Error Screenshot"
msgstr "错误截图"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:99
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/preview.html:50
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:100
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/preview.html:51
msgid "Current screenshot"
msgstr "当前截图"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:101
msgid "Extract Data"
msgstr "提取数据"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:107
msgid "seconds ago."
msgstr "秒前。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:114
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/preview.html:59
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/preview.html:66
msgid "seconds ago"
msgstr "秒前"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:115
msgid "Current error-ing screenshot from most recent request"
msgstr "最近请求的错误截图"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:127
msgid "Pro-tip: You can enable"
msgstr "提示：你可以启用"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:127
msgid "\"share access when password is enabled\""
msgstr "“启用密码时允许共享访问”"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:127
msgid "from settings."
msgstr "（设置中）"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:133
msgid "Goto single snapshot"
msgstr "查看单个快照"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:138
msgid "Highlight text to share or add to ignore lists."
msgstr "选中文本以分享或加入忽略列表。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:144
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/preview.html:80
msgid ""
"For now, Differences are performed on text, not graphically, only the "
"latest screenshot is available."
msgstr "目前差异仅按文本比较，非图形对比，只提供最新截图。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:149
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/preview.html:86
msgid "Current screenshot from most recent request"
msgstr "最近请求的当前截图"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:151
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/preview.html:88
msgid "No screenshot available just yet! Try rechecking the page."
msgstr "目前还没有截图！请尝试重新检查页面。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:154
msgid "Screenshot requires Playwright/WebDriver enabled"
msgstr "截图需要启用 Playwright/WebDriver"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:48
msgid "Request"
msgstr "请求"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:52
msgid "Browser Steps"
msgstr "浏览器步骤"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:55
msgid "Visual Filter Selector"
msgstr "可视化过滤器选择器"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:57
msgid "Conditions"
msgstr "条件"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:60
msgid "Stats"
msgstr "统计"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:73
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:313
msgid "Some sites use JavaScript to create the content, for this you should"
msgstr "有些网站使用 JavaScript 生成内容，此时你应该"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:73
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:313
msgid "use the Chrome/WebDriver Fetcher"
msgstr "使用 Chrome/WebDriver 抓取器"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:74
msgid "Variables are supported in the URL"
msgstr "URL 支持变量"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:74
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:180
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:189
msgid "help and examples here"
msgstr "帮助与示例在此"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:78
msgid "Organisational tag/group name used in the main listing page"
msgstr "分组/标签名称"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:85
msgid ""
"Automatically uses the page title if found, you can also use your own "
"title/description here"
msgstr "若检测到页面标题将自动使用，你也可以在此自定义标题/描述"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:95
msgid "The interval/amount of time between each check."
msgstr "每次检查之间的时间间隔。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:110
msgid ""
"Sends a notification when the filter can no longer be seen on the page, "
"good for knowing when the page changed and your filter will not work "
"anymore."
msgstr "当页面上找不到该过滤器时发送通知，便于知晓页面已变化且过滤器不再适用。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:123
msgid ""
"method (default) where your watched site doesn't need Javascript to "
"render."
msgstr "方式（默认），适用于无需 JavaScript 渲染的网站。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:124
msgid ""
"method requires a network connection to a running WebDriver+Chrome "
"server, set by the ENV var 'WEBDRIVER_URL'."
msgstr "方式需要连接正在运行的 WebDriver+Chrome 服务器，通过环境变量 'WEBDRIVER_URL' 设置。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:130
msgid "Check/Scan all"
msgstr "检查/扫描全部"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:133
msgid "Choose a proxy for this watch"
msgstr "为此监控项选择代理"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:147
msgid "Using the current global default settings"
msgstr "使用当前全局默认设置"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:152
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:165
msgid "Show advanced options"
msgstr "显示高级选项"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:157
msgid ""
"Run this code before performing change detection, handy for filling in "
"fields and other actions"
msgstr "在执行变更检测前运行此代码，便于填写表单等操作"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:158
msgid "More help and examples here"
msgstr "更多帮助与示例请见此处"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:180
msgid "Variables are supported in the request body"
msgstr "请求正文支持变量"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:189
msgid "Variables are supported in the request header values"
msgstr "请求头的值支持变量"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:192
msgid "Alert! Extra headers file found and will be added to this watch!"
msgstr "警告！发现额外的请求头文件，将添加到此监控项！"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:194
msgid "Headers can be also read from a file in your data-directory"
msgstr "请求头也可从数据目录中的文件读取"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:194
msgid "Read more here"
msgstr "在此了解更多"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:197
msgid "Not supported by Selenium browser"
msgstr "Selenium 浏览器不支持"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:221
msgid "Turn on text finder"
msgstr "开启文本查找器"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:224
msgid "Please wait, first browser step can take a little time to load.."
msgstr "请稍候，首个浏览器步骤可能需要一些时间加载.."

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:231
msgid "Click here to Start"
msgstr "点击此处开始"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:233
msgid "Please allow 10-15 seconds for the browser to connect."
msgstr "请等待 10-15 秒让浏览器连接。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:242
msgid "Press \"Play\" to start."
msgstr "点击“播放”开始。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:249
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:419
msgid "Visual Selector data is not ready, watch needs to be checked atleast once."
msgstr "可视化选择器数据尚未就绪，监控项至少需要检查一次。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:253
msgid ""
"Sorry, this functionality only works with fetchers that support "
"interactive Javascript (so far only Playwright based fetchers)"
msgstr "抱歉，此功能仅适用于支持交互式 JavaScript 的抓取器（目前仅 Playwright）。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:254
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:424
msgid "You need to"
msgstr "你需要"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:254
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:424
msgid "Set the fetch method"
msgstr "设置抓取方式"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:254
msgid "to one that supports interactive Javascript."
msgstr "为支持交互式 JavaScript 的方式。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:297
msgid ""
"Use the verify (✓) button to test if a condition passes against the "
"current snapshot."
msgstr "使用验证（✓）按钮测试条件是否符合当前快照。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:298
msgid "Read a quick tutorial about"
msgstr "阅读快速教程"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:298
msgid "using conditional web page changes here"
msgstr "在此了解如何使用条件式网页变更"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:303
msgid "Activate preview"
msgstr "启用预览"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:307
msgid "Pro-tips:"
msgstr "小贴士："

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:310
msgid "Use the preview page to see your filters and triggers highlighted."
msgstr "在预览页查看高亮的过滤器和触发器。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:322
msgid "Limit trigger/ignore/block/extract to;"
msgstr "将触发/忽略/阻止/提取限定为;"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:326
msgid ""
"Note: Depending on the length and similarity of the text on each line, "
"the algorithm may consider an"
msgstr "注意：根据每行文本长度与相似度，算法可能把"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:326
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:328
msgid "addition"
msgstr "新增"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:326
msgid "instead of"
msgstr "视为"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:326
msgid "replacement"
msgstr "替换"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:326
msgid "for example."
msgstr "例如。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:327
msgid "So it's always better to select"
msgstr "因此当你关注新增内容时，最好选择"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:327
msgid "when you're interested in new content."
msgstr "。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:328
msgid "When content is merely moved in a list, it will also trigger an"
msgstr "当内容仅在列表中移动时，也会触发"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:328
msgid "consider enabling"
msgstr "建议启用"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:328
msgid "Only trigger when unique lines appear"
msgstr "仅当出现新的唯一行时触发"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:332
msgid ""
"Good for websites that just move the content around, and you want to know"
" when NEW content is added, compares new lines against all history for "
"this watch."
msgstr "适合仅移动内容的网站，想知道新增内容时使用，会将新行与该监控项的全部历史进行比对。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:340
msgid ""
"Helps reduce changes detected caused by sites shuffling lines around, "
"combine with"
msgstr "有助于减少因行顺序变化导致的变更，可结合"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:340
msgid "check unique lines"
msgstr "检查唯一行"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:340
msgid "below."
msgstr "一起使用。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:344
msgid "Remove any whitespace before and after each line of text"
msgstr "移除每行文本前后的空白"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:358
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:361
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:417
msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:386
msgid "The Visual Selector tool lets you select the"
msgstr "可视化选择器工具可让你选择"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:386
msgid "text"
msgstr "文本"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:386
msgid ""
"elements that will be used for the change detection. It automatically "
"fills-in the filters in the \"CSS/JSONPath/JQ/XPath Filters\" box of the"
msgstr "用于变更检测的元素，并会自动填入“CSS/JSONPath/JQ/XPath 过滤器”选项卡中的过滤器"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:386
msgid "tab. Use"
msgstr "选项卡中。使用"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:386
msgid "Shift+Click"
msgstr "Shift+点击"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:386
msgid "to select multiple items."
msgstr "以选择多个项。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:391
msgid "Selection Mode:"
msgstr "选择模式："

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:394
msgid "Select by element"
msgstr "按元素选择"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:398
msgid "Draw area"
msgstr "框选区域"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:406
msgid "Clear selection"
msgstr "清除选择"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:408
msgid "One moment, fetching screenshot and element information.."
msgstr "稍等，正在获取截图和元素信息.."

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:417
msgid "Currently:"
msgstr "当前："

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:423
msgid ""
"Sorry, this functionality only works with fetchers that support "
"Javascript and screenshots (such as playwright etc)."
msgstr "抱歉，此功能仅适用于支持 JavaScript 和截图的抓取器（如 Playwright 等）。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:424
msgid "to one that supports Javascript and screenshots."
msgstr "为支持 JavaScript 和截图的方式。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:441
msgid "Check count"
msgstr "检查次数"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:445
msgid "Consecutive filter failures"
msgstr "连续过滤失败次数"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:449
msgid "History length"
msgstr "历史长度"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:453
msgid "Last fetch duration"
msgstr "上次抓取耗时"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:457
msgid "Notification alert count"
msgstr "通知告警次数"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:461
msgid "Server type reply"
msgstr "服务器类型响应"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:475
msgid "Download latest HTML snapshot"
msgstr "下载最新的 HTML 快照"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:488
msgid "Delete Watch?"
msgstr "删除监控项？"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:489
msgid "Are you sure you want to delete the watch for:"
msgstr "确定要删除以下监控项吗："

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:489
msgid "This action cannot be undone."
msgstr "此操作不可撤销。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:495
msgid "Clear History?"
msgstr "清除历史记录？"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:496
msgid "Are you sure you want to clear all history for:"
msgstr "确定要清除以下监控项的全部历史记录吗："

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:496
msgid ""
"This will remove all snapshots and previous versions. This action cannot "
"be undone."
msgstr "这将删除所有快照和历史版本。此操作不可撤销。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:497
msgid "Clear History"
msgstr "清除历史记录"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:499
msgid "Clone & Edit"
msgstr "克隆并编辑"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/preview.html:22
msgid "Select timestamp"
msgstr "选择时间戳"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/preview.html:31
msgid "Go"
msgstr "前往"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/preview.html:69
msgid "Current erroring screenshot from most recent request"
msgstr "最近请求的错误截图"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/preview.html:91
msgid ""
"Screenshot requires a Content Fetcher ( Sockpuppetbrowser, selenium, etc "
") that supports screenshots."
msgstr "截图需要支持截图的内容抓取器（如 Sockpuppetbrowser、Selenium 等）。"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/__init__.py:79
#, python-brace-format
msgid "displaying <b>{start} - {end}</b> {record_name} in total <b>{total}</b>"
msgstr "显示第 <b>{start} - {end}</b> 条{record_name}，共 <b>{total}</b> 条"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/__init__.py:80
#, fuzzy
msgid "records"
msgstr "记录"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:58
msgid "Add a new web page change detection watch"
msgstr "新增网页变更监控"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:61
msgid "Watch this URL!"
msgstr "监控此 URL！"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:62
msgid "Edit first then Watch"
msgstr "先编辑，再监控"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:72
msgid "Create a shareable link"
msgstr "创建可分享链接"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:72
msgid "Tip: You can also add 'shared' watches."
msgstr "提示：你也可以添加“共享”的监控项。"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:72
msgid "More info"
msgstr "更多信息"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:80
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:81
msgid "UnPause"
msgstr "取消暂停"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:82
msgid "Mute"
msgstr "静音"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:83
msgid "UnMute"
msgstr "取消静音"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:85
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:86
msgid "Mark viewed"
msgstr "标记为已读"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:87
msgid "Use default notification"
msgstr "使用默认通知"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:88
msgid "Clear errors"
msgstr "清除错误"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:92
msgid "Clear Histories"
msgstr "清除历史记录"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:93
msgid ""
"<p>Are you sure you want to clear history for the selected "
"items?</p><p>This action cannot be undone.</p>"
msgstr "<p>确定要清除所选项的历史记录吗？</p><p>此操作不可撤销。</p>"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:94
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:94
msgid "Clear/reset history"
msgstr "清除/重置历史记录"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:98
msgid "Delete Watches?"
msgstr "删除监控项？"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:99
msgid ""
"<p>Are you sure you want to delete the selected "
"watches?</strong></p><p>This action cannot be undone.</p>"
msgstr "<p>确定要删除所选监控项吗？</p><p>此操作不可撤销。</p>"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:105
#, fuzzy
msgid "Queued size"
msgstr "队列中"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:110
msgid "Searching"
msgstr "搜索中"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:112
msgid "All"
msgstr "全部"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:150
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:152
msgid "Restock & Price"
msgstr "补货与价格"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:154
#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:155
msgid "Last"
msgstr "最近"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:154
msgid "Checked"
msgstr "检查"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:155
msgid "Changed"
msgstr "变更"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:162
msgid ""
"No web page change detection watches configured, please add a URL in the "
"box above, or"
msgstr "尚未配置网站监控项，请在上方输入 URL 或"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:162
msgid "import a list"
msgstr "导入列表"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:245
msgid "Detecting restock and price"
msgstr "检测补货与价格"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:247
msgid "In stock"
msgstr "有库存"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:247
msgid "Not in stock"
msgstr "无库存"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:253
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:258
msgid "No information"
msgstr "暂无信息"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:266
#: changedetectionio/templates/base.html:247
msgid "Checking now"
msgstr "正在检查"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:279
msgid "Queued"
msgstr "队列中"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:282
msgid "History"
msgstr "历史"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:283
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:292
msgid "With errors"
msgstr "有错误"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:295
msgid "Mark all viewed"
msgstr "全部标记为已读"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:299
#, python-format
msgid "Mark all viewed in '%(title)s'"
msgstr "将“%(title)s”中的全部标记为已读"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:303
msgid "Unread"
msgstr "未读"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:306
msgid "Recheck all"
msgstr "重新检查全部"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:306
#, python-format
msgid "in '%(title)s'"
msgstr "（“%(title)s”中）"

#: changedetectionio/processors/extract.py:131
msgid "No matches found while scanning all of the watch history for that RegEx."
msgstr "扫描全部监控历史未找到匹配该正则的内容。"

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/difference.py:328
msgid "Not enough history to compare. Need at least 2 snapshots."
msgstr "历史记录不足以比较，至少需要 2 个快照。"

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/difference.py:363
#, python-brace-format
msgid "Failed to load screenshots: {}"
msgstr "加载截图失败：{}"

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/difference.py:412
#, python-brace-format
msgid "Failed to calculate diff: {}"
msgstr "计算差异失败：{}"

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/forms.py:19
#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/forms.py:69
msgid "Bounding box value is too long"
msgstr "边界框值过长"

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/forms.py:23
msgid "Bounding box must be in format: x,y,width,height (integers only)"
msgstr "边界框格式必须为：x,y,width,height（仅限整数）"

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/forms.py:29
msgid "Bounding box values must be non-negative"
msgstr "边界框值必须为非负数"

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/forms.py:31
msgid "Bounding box values are too large"
msgstr "边界框值过大"

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/forms.py:40
msgid "Selection mode must be either \"element\" or \"draw\""
msgstr "选择模式必须为 “element” 或 “draw”"

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/forms.py:47
msgid "Minimum Change Percentage"
msgstr "最小变化百分比"

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/forms.py:56
msgid "Pixel Difference Sensitivity"
msgstr "像素差异灵敏度"

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/forms.py:58
msgid "Use global default"
msgstr "使用全局默认"

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/forms.py:66
msgid "Bounding Box"
msgstr "边界框"

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/forms.py:76
msgid "Selection Mode"
msgstr "选择模式"

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/forms.py:79
msgid "Selection mode value is too long"
msgstr "选择模式值过长"

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/forms.py:87
msgid "Screenshot Comparison"
msgstr "截图对比"

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/preview.py:91
msgid "Preview unavailable - No snapshots captured yet"
msgstr "无法预览 - 仍未捕获任何快照"

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/processor.py:21
msgid "Visual / Image screenshot change detection"
msgstr "视觉/截图变更检测"

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/processor.py:22
msgid "Compares screenshots using fast OpenCV algorithm, 10-100x faster than SSIM"
msgstr "使用快速的 OpenCV 算法对比截图，比 SSIM 快 10-100 倍"

#: changedetectionio/processors/restock_diff/forms.py:15
msgid "Re-stock detection"
msgstr "补货检测"

#: changedetectionio/processors/restock_diff/forms.py:16
msgid "In Stock only (Out Of Stock -> In Stock only)"
msgstr "仅有库存（缺货 -> 有库存）"

#: changedetectionio/processors/restock_diff/forms.py:17
msgid "Any availability changes"
msgstr "任何库存变化"

#: changedetectionio/processors/restock_diff/forms.py:18
msgid "Off, don't follow availability/restock"
msgstr "关闭，不跟踪库存/补货"

#: changedetectionio/processors/restock_diff/forms.py:21
msgid "Below price to trigger notification"
msgstr "低于该价格时触发通知"

#: changedetectionio/processors/restock_diff/forms.py:22
#: changedetectionio/processors/restock_diff/forms.py:24
msgid "No limit"
msgstr "不限"

#: changedetectionio/processors/restock_diff/forms.py:23
msgid "Above price to trigger notification"
msgstr "高于该价格时触发通知"

#: changedetectionio/processors/restock_diff/forms.py:25
#, python-format
msgid "Threshold in %% for price changes since the original price"
msgstr "相对原始价格的变动阈值（百分比）"

#: changedetectionio/processors/restock_diff/forms.py:28
msgid "Should be between 0 and 100"
msgstr "应介于 0 到 100 之间"

#: changedetectionio/processors/restock_diff/forms.py:31
msgid "Follow price changes"
msgstr "跟踪价格变化"

#: changedetectionio/processors/restock_diff/forms.py:37
msgid "Restock & Price Detection"
msgstr "补货与价格检测"

#: changedetectionio/processors/restock_diff/processor.py:13
msgid "Re-stock & Price detection for pages with a SINGLE product"
msgstr "适用于单一商品页面的补货与价格检测"

#: changedetectionio/processors/restock_diff/processor.py:14
msgid "Detects if the product goes back to in-stock"
msgstr "检测商品是否恢复有库存"

#: changedetectionio/processors/text_json_diff/processor.py:22
msgid "Webpage Text/HTML, JSON and PDF changes"
msgstr "网页文本/HTML、JSON 和 PDF 变更"

#: changedetectionio/processors/text_json_diff/processor.py:23
msgid "Detects all text changes where possible"
msgstr "尽可能检测所有文本变更"

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:9
#, fuzzy
msgid "Body for all notifications — You can use"
msgstr "使用默认通知"

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:9
msgid "templating in the notification title, body and URL, and tokens from below."
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:11
msgid "Show token/placeholders"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:18
msgid "Token"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:19
#, fuzzy
msgid "Description"
msgstr "新增"

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:25
msgid "The URL of the changedetection.io instance you are running."
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:29
msgid "The URL being watched."
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:33
#, fuzzy
msgid "The UUID of the watch."
msgstr "先编辑，再监控"

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:37
msgid "The page title of the watch, uses <title> if not set, falls back to URL"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:41
#, fuzzy
msgid "The watch group / tag"
msgstr "分组 / 标签"

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:45
msgid "The URL of the preview page generated by changedetection.io."
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:49
msgid "The URL of the diff output for the watch."
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:53
msgid "The diff output - only changes, additions, and removals"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:57
msgid "The diff output - only changes, additions, and removals —"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:57
#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:66
#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:74
#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:82
msgid "Without (added) prefix or colors"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:62
msgid "The diff output - only changes and additions"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:66
msgid "The diff output - only changes and additions —"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:70
msgid "The diff output - only changes and removals"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:74
msgid "The diff output - only changes and removals —"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:78
msgid "The diff output - full difference output"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:82
msgid "The diff output - full difference output —"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:86
msgid "The diff output - patch in unified format"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:90
msgid ""
"The current snapshot text contents value, useful when combined with JSON "
"or CSS filters"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:95
msgid "Text that tripped the trigger from filters"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:109
msgid "Warning: Contents of"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:109
#, fuzzy
msgid "and"
msgstr "变更"

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:109
msgid "depend on how the difference algorithm perceives the change."
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:110
msgid ""
"For example, an addition or removal could be perceived as a change in "
"some cases."
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:110
#, fuzzy
msgid "More Here"
msgstr "在此了解更多"

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:126
#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html:62
#, fuzzy
msgid "Use"
msgstr "暂停"

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:126
#, fuzzy
msgid "AppRise Notification URLs"
msgstr "通知 URL 列表"

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:126
msgid "for notification to just about any service!"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:126
msgid ""
"Please read the notification services wiki here for important "
"configuration notes"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:128
#, fuzzy
msgid "Show advanced help and tips"
msgstr "显示高级选项"

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:130
msgid "(or"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:130
msgid "only supports a maximum"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:130
msgid "2,000 characters"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:130
#, fuzzy
msgid "of notification text, including the title."
msgstr "通知标题"

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:131
msgid ""
"bots can't send messages to other bots, so you should specify chat ID of "
"non-bot user."
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:132
msgid "only supports very limited HTML and can fail when extra tags are sent,"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:132
msgid "(or use plaintext/markdown format)"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:133
msgid "for direct API calls (or omit the"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:133
msgid "for non-SSL ie"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:133
#, fuzzy
msgid "more help here"
msgstr "更多帮助与示例请见此处"

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:134
msgid "Accepts the"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:134
msgid "placeholders listed below"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:138
#, fuzzy
msgid "Send test notification"
msgstr "使用默认通知"

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:140
msgid "Add email"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:140
msgid "Add an email address"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:142
#, fuzzy
msgid "Notification debug logs"
msgstr "通知调试日志"

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:144
#, fuzzy
msgid "Processing.."
msgstr "处理器"

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:151
#, fuzzy
msgid "Title for all notifications"
msgstr "使用默认通知"

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:159
msgid "For JSON payloads, use"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:159
msgid "without quotes for automatic escaping, for example -"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:162
msgid "URL encoding, use"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:162
#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:165
#, fuzzy
msgid "for example -"
msgstr "例如。"

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:165
msgid "Regular-expression replace, use"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:168
msgid ""
"For a complete reference of all Jinja2 built-in filters, users can refer "
"to the"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:176
#, fuzzy
msgid "Format for all notifications"
msgstr "使用默认通知"

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:25
msgid "Entry"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:153
#, fuzzy
msgid "Actions"
msgstr "条件"

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:172
msgid "Add a row/rule after"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:173
msgid "Remove this row/rule"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:174
msgid "Verify this rule against current snapshot"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:184
msgid ""
"Error - This watch needs Chrome (with playwright/sockpuppetbrowser), but "
"Chrome based fetching is not enabled."
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:184
msgid "Alternatively try our"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:184
msgid ""
"very affordable subscription based service which has all this setup for "
"you"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:185
#, fuzzy
msgid "You may need to"
msgstr "你需要"

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:185
msgid "Enable playwright environment variable"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:185
msgid "and uncomment the"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:185
#, fuzzy
msgid "in the"
msgstr "该"

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:185
#, fuzzy
msgid "file"
msgstr "标题"

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:240
msgid "Set a hourly/week day schedule"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:247
#, fuzzy
msgid "Schedule time limits"
msgstr "复检间隔（分钟）"

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:248
msgid "Business hours"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:249
#, fuzzy
msgid "Weekends"
msgstr "周"

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:250
#, fuzzy
msgid "Reset"
msgstr "请求"

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:259
msgid ""
"Warning, one or more of your 'days' has a duration that would extend into"
" the next day."
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:260
msgid "This could have unintended consequences."
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:270
#, fuzzy
msgid "More help and examples about using the scheduler"
msgstr "更多帮助与示例请见此处"

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:275
#, fuzzy
msgid "Want to use a time schedule?"
msgstr "使用时间调度"

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:275
msgid "First confirm/save your Time Zone Settings"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:284
msgid ""
"Triggers a change if this text appears, AND something changed in the "
"document."
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:284
#, fuzzy
msgid "Triggered text"
msgstr "忽略文本"

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:285
msgid "Ignored for calculating changes, but still shown."
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:285
#, fuzzy
msgid "Ignored text"
msgstr "忽略文本"

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:286
#, fuzzy
msgid "No change-detection will occur because this text exists."
msgstr "文本匹配时阻止变更检测"

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:286
#, fuzzy
msgid "Blocked text"
msgstr "忽略文本"

#: changedetectionio/templates/base.html:80
msgid "Search, or Use Alt+S Key"
msgstr "搜索，或使用 Alt+S 快捷键"

#: changedetectionio/templates/base.html:248
msgid "Real-time updates offline"
msgstr "实时更新离线"

#: changedetectionio/templates/base.html:258
msgid "Select Language"
msgstr "选择语言"

#: changedetectionio/templates/base.html:269
msgid ""
"Language support is in beta, please help us improve by opening a PR on "
"GitHub with any updates."
msgstr "语言支持仍在测试阶段，欢迎在 GitHub 提交 PR 帮助改进。"

#: changedetectionio/templates/base.html:281
#: changedetectionio/templates/base.html:294
#, fuzzy
msgid "Search"
msgstr "搜索中"

#: changedetectionio/templates/base.html:286
msgid "URL or Title"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/base.html:286
#, fuzzy
msgid "in"
msgstr "信息"

#: changedetectionio/templates/base.html:287
msgid "Enter search term..."
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/login.html:17
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: changedetectionio/templates/menu.html:8
msgid "GROUPS"
msgstr "分组"

#: changedetectionio/templates/menu.html:11
msgid "SETTINGS"
msgstr "设置"

#: changedetectionio/templates/menu.html:14
msgid "IMPORT"
msgstr "导入"

#: changedetectionio/templates/menu.html:17
msgid "Resume automatic scheduling"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/menu.html:17
msgid "Pause auto-queue scheduling of watches"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/menu.html:17
msgid "Scheduling is paused - click to resume"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/menu.html:20
#, fuzzy
msgid "Unmute notifications"
msgstr "通知"

#: changedetectionio/templates/menu.html:20
#, fuzzy
msgid "Mute notifications"
msgstr "通知"

#: changedetectionio/templates/menu.html:20
#, fuzzy
msgid "Notifications are muted - click to unmute"
msgstr "通知告警次数"

#: changedetectionio/templates/menu.html:25
msgid "EDIT"
msgstr "编辑"

#: changedetectionio/templates/menu.html:30
msgid "LOG OUT"
msgstr "退出登录"

#: changedetectionio/templates/menu.html:36
msgid "Website Change Detection and Notification."
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/menu.html:40
msgid "Toggle Light/Dark Mode"
msgstr "切换亮/暗模式"

#: changedetectionio/templates/menu.html:41
msgid "Toggle light/dark mode"
msgstr "切换亮/暗模式"

#: changedetectionio/templates/menu.html:49
msgid "Change Language"
msgstr "切换语言"

#: changedetectionio/templates/menu.html:50
msgid "Change language"
msgstr "切换语言"

#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html:9
msgid ""
"Text to wait for before triggering a change/notification, all text and "
"regex are tested case-insensitive."
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html:10
msgid ""
"Trigger text is processed from the result-text that comes out of any "
"CSS/JSON Filters for this monitor"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html:11
msgid "Each line is processed separately (think of each line as \"OR\")"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html:12
#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html:46
msgid "Note: Wrap in forward slash / to use regex example:"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html:23
msgid ""
"Matching text will be ignored in the text snapshot (you can still see it "
"but it wont trigger a change)"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html:43
msgid ""
"Block change-detection while this text is on the page, all text and regex"
" are tested case-insensitive, good for waiting for when a product is "
"available again"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html:44
msgid ""
"Block text is processed from the result-text that comes out of any "
"CSS/JSON Filters for this monitor"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html:45
msgid "All lines here must not exist (think of each line as \"OR\")"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html:58
msgid ""
"Extracts text in the final output (line by line) after other filters "
"using regular expressions or string match:"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html:60
msgid "Regular expression - example"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html:61
msgid "Don't forget to consider the white-space at the start of a line"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html:62
msgid "type flags (more"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html:62
#, fuzzy
msgid "information here"
msgstr "暂无信息"

#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html:63
msgid "Keyword example - example"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html:64
msgid "Use groups to extract just that text - example"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html:64
msgid "returns a list of years only"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html:65
msgid "Example - match lines containing a keyword"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html:68
msgid "One line per regular-expression/string match"
msgstr ""

#: changedetectionio/widgets/ternary_boolean.py:17
#: changedetectionio/widgets/ternary_boolean.py:71
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: changedetectionio/widgets/ternary_boolean.py:18
#: changedetectionio/widgets/ternary_boolean.py:72
msgid "No"
msgstr "否"

#: changedetectionio/widgets/ternary_boolean.py:19
#: changedetectionio/widgets/ternary_boolean.py:73
msgid "Main settings"
msgstr "主设置"

#~ msgid "Entry"
#~ msgstr "条目"

#~ msgid "Actions"
#~ msgstr "操作"

#~ msgid "Add a row/rule after"
#~ msgstr "在后面添加一行/规则"

#~ msgid "Remove this row/rule"
#~ msgstr "删除此行/规则"

#~ msgid "Verify this rule against current snapshot"
#~ msgstr "用当前快照验证此规则"

#~ msgid ""
#~ "Error - This watch needs Chrome "
#~ "(with playwright/sockpuppetbrowser), but Chrome "
#~ "based fetching is not enabled."
#~ msgstr "错误 - 此监控项需要 Chrome（playwright/sockpuppetbrowser），但未启用基于 Chrome 的抓取。"

#~ msgid "Alternatively try our"
#~ msgstr "也可以试试我们的"

#~ msgid ""
#~ "very affordable subscription based service "
#~ "which has all this setup for you"
#~ msgstr "价格实惠的订阅服务，已为你完成全部配置"

#~ msgid "You may need to"
#~ msgstr "你可能需要"

#~ msgid "Enable playwright environment variable"
#~ msgstr "启用 Playwright 环境变量"

#~ msgid "and uncomment the"
#~ msgstr "并取消注释"

#~ msgid "in the"
#~ msgstr "在"

#~ msgid "file"
#~ msgstr "文件"

#~ msgid "Set a hourly/week day schedule"
#~ msgstr "设置小时/工作日计划"

#~ msgid "Schedule time limits"
#~ msgstr "计划时间限制"

#~ msgid "Business hours"
#~ msgstr "工作时间"

#~ msgid "Weekends"
#~ msgstr "周末"

#~ msgid "Reset"
#~ msgstr "重置"

#~ msgid ""
#~ "Warning, one or more of your "
#~ "'days' has a duration that would "
#~ "extend into the next day."
#~ msgstr "警告：一个或多个“天”的时长会延续到次日。"

#~ msgid "This could have unintended consequences."
#~ msgstr "这可能导致意外结果。"

#~ msgid "More help and examples about using the scheduler"
#~ msgstr "更多关于调度器的帮助与示例"

#~ msgid "Want to use a time schedule?"
#~ msgstr "想使用时间计划吗？"

#~ msgid "First confirm/save your Time Zone Settings"
#~ msgstr "请先确认/保存你的时区设置"

#~ msgid ""
#~ "Triggers a change if this text "
#~ "appears, AND something changed in the"
#~ " document."
#~ msgstr "当出现该文本且文档发生变化时触发。"

#~ msgid "Triggered text"
#~ msgstr "触发文本"

#~ msgid "Ignored for calculating changes, but still shown."
#~ msgstr "计算变更时忽略，但仍会显示。"

#~ msgid "Ignored text"
#~ msgstr "忽略文本"

#~ msgid "No change-detection will occur because this text exists."
#~ msgstr "由于存在该文本，将不会进行变更检测。"

#~ msgid "Blocked text"
#~ msgstr "阻止文本"

#~ msgid "Search"
#~ msgstr "搜索"

#~ msgid "URL or Title"
#~ msgstr "URL 或标题"

#~ msgid "in"
#~ msgstr "在"

#~ msgid "Enter search term..."
#~ msgstr "输入搜索关键词..."

#~ msgid "Watch List"
#~ msgstr "监控列表"

#~ msgid "Watches"
#~ msgstr "监控项"

#~ msgid "Queue Status"
#~ msgstr "队列状态"

#~ msgid "Queue"
#~ msgstr "队列"

#~ msgid "Sitemap Crawler"
#~ msgstr "站点地图爬虫"

#~ msgid "Sitemap"
#~ msgstr "站点地图"

#~ msgid "Tag unlinked removed from {} watches"
#~ msgstr "标签已解绑，并从 {} 个监控项中移除"

#~ msgid "All tags deleted"
#~ msgstr "已删除所有标签"

#~ msgid "Cleared snapshot history for all watches"
#~ msgstr "已清除所有监控项的快照历史"

#~ msgid "No watches available to recheck."
#~ msgstr "没有可重新检查的监控项。"

